你做過啲咩筍工？

Lunch 2個鐘，過時過節有錢派，at least $500 , bonus At least 8個月，平時返工又冇咩做

請唔請人?我識自己去廁所

月薪1000K，WFH，但從來冇做過野

bonus 8個月？咩公司

兒子

無論做咩都柒，都是一種才能！

雞

8-6 工作六天
做夠一年有7日大假
間唔中準時放工

冇人管既工已經覺得好爽

Finance 有關

=.= haha XD

隨心返工收工
食飯搭的士買杯咖啡都可以claim
24日假
人工高 不過睇情況先有bonus

依家依份。終有機會逗年薪過百。
但 hk no it.

用以前嘅眼光睇 依家从分工應該好筍
但依家睇 重有大把更筍嘅工
相反諗返以前做過啲工 依家睇返都幾咁差
第一分工先得而家嘅十幾分之一收入

依家呢份
翻工坐喺到上網睇片玩電話，食飯兩個鐘，得閒出去行街，未夠鐘放工已經等緊車翻屋企

咁你份工點筍法
從來未做過荀工
一係勁低人工
一係忙到仆街

有無限量𡃁妹索女畀你溝嘅工

仲有mpf 勞工假

例如有咩工？

即係咩工

以前岩岩畢業做社區中心 長期供應新女 成日一齊出去做活動好易上手

中資保險？

我係唔會話比你聽, 呵呵呵, 改埋個閪名叫賤種畜聾, 最撚憎就係畜聾狗, 快撚d去死啦你, 記得帶埋3萬隻狗落地獄呀!

南區地產AA 賣一個盤夠食幾年